覺唔覺C朗剪左呢個頭好柒

屌 人地找數呀 似係D連登仔走撚曬數咩

紀念劉馬車

係 一直都覺得佢o住咀慶祝好似某個人 但一直講唔出係邊個

罗本！

似條春

依家好撚薯 公仔面頭個陣最型

幾星期前捧歐聯果陣仲係好型